同有心理準備既送頭示威者講

你哋係必須要有最壞打算, 如果不幸被捕, 你入到去唔好其望會有人道對待, 因為黑警會用盡所有威嚇手段, 相信有女女女, 打, 侮辱, 恐嚇,... 應該仲有好多... 從而令到你驚唔會再參與運動, 如果今時今日仲信黑警有良知咁你地有你地既選擇 呢個世界咁撚黑暗 過去2個月仲未睇清？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

成日送頭要正苦回應 過去2個月仲未識玩？ 下下犧牲自己去建立社會議題？

信埋佢地啦 話哂係後生個班企硬先有今時今日既小小成果, 但到今時今日係咁送頭真係忍唔撚住